【區選光復香港】不分和勇多路齊攻 11.24和你投先取區會

【區選光復香港】不分和勇多路齊攻 11.24和你投先取區會

5個月前，屬和屬勇是個值得爭論不休的話題。

相關新聞：【決戰區選】衝衝子籲投票彰民意：前線催淚彈都食 投票有咩難？

5個月後的今天，說你是和，又會抗命上街抗爭；說我是勇，連儂牆又曾留下稜角分明的筆迹。

和勇不分，皆因最高的山峯雖然只得一座，但登山的路從來不只一條。

相關新聞：【決戰區選】女拔教師爆眼心不盲 籲街頭議會全面開戰奪回政治權

11.24，和勇多路齊攻，讓我們先取區會。

（設計圖片）
-----------------------------

【民陣國際人權日集會】
日期：12月8日
時間：下午2時至6時
地點：維園
主題：守護香港．和你同行
＊不反對通知書申請中
-----------------------------

2019區選專頁
光復香港 11.24踢走共產黨
-----------------------------

【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------

無懼警暴 學懂自救
《抗暴之戰●法例須知》讀果 上架

上一則
上一則
【短片】【決戰區選】衝衝子籲投票彰民意：前線催淚彈都食 投票有咩難？

下一則
下一則
【短片】【決戰區選】抗爭未完戰線不嫌多 珍惜手上一票（附民主派推薦名單）

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

推 push